{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈근주"
    },
    "text": "葛根朱葛は達根、緑郭、角灯、黄根など様々な名前を持ちます。 この植物は多量の水分、炭水化物、無機質およびビタミンCなど栄養素が豊富に含まれています。 漢方では葛根を薬剤として使用しましたが、風邪や頭痛、胸の息苦しさ、喉の渇きの時に処方しました。 また、糖尿病、下痢、赤痢などにも使用されました。 根を洗って焼酎に入れて密封して熟成させれば飲めるガルグンジュチクです。 この飲み物は頭痛、腹痛、赤痢、下痢、胃腸障害に効くそうです。 葛の花は熱を下げて痰を誘発し、大腸炎や悪性腫瘍にも使用されました。 葛根は太い葛の根をきれいに洗った後、細かく切って焼酎と一緒に容器に入れて密封します。 途中で焼酎をもっと注いで2ヶ月ほど経つと熟成が完了して飲むことができます。 葛根はすっきりしないので甘味をつけて飲んだり、葛の花を一緒に入れて熟成させたりします。 葛は性質が平らで涼しく、味が甘く毒がないといいます。 頭の痛み、汗が出ない場合に良いですし、酒毒を解消します。 また、さそりを止め、食欲をよくし、消化を助け、胸の熱を下げ、小腸をウォン滑にし、傷を癒す効果があるそうです。 このような効果のため、葛根は様々な予防と治療に活用されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "葛根朱葛はどのような名前を持っていますか？",
            "answer": "葛根朱葛は達根、緑郭、角灯、黄根など様々な名前を持ちます。"
        },
        {
            "question": "葛根はどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "葛根は多量の水分、炭水化物、無機質およびビタミンCなど栄養素が豊富に含まれています。"
        },
        {
            "question": "葛根はどのような症状に効果がありますか？",
            "answer": "葛根は風邪や頭痛、胸の息苦しさ、喉の渇きなどの症状に効果があります。"
        },
        {
            "question": "葛根はどのような病気に使用されましたか？",
            "answer": "葛根は糖尿病、下痢、赤痢などの病気に使用されました。"
        },
        {
            "question": "葛根朱葛を使った飲み物について教えてください。",
            "answer": "葛根朱葛は根を洗って焼酎に入れて密封して熟成させれば飲めるガルグンジュチクです。"
        },
        {
            "question": "葛根朱葛を飲むとどのような効果がありますか？",
            "answer": "葛根朱葛は頭痛、腹痛、赤痢、下痢、胃腸障害に効果があります。"
        },
        {
            "question": "葛の花はどのような効果がありますか？",
            "answer": "葛の花は熱を下げて痰を誘発し、大腸炎や悪性腫瘍に使用されました。"
        },
        {
            "question": "葛根の熟成方法を教えてください。",
            "answer": "葛根は太い葛の根をきれいに洗った後、細かく切って焼酎と一緒に容器に入れて密封します。途中で焼酎をもっと注いで2ヶ月ほど経つと熟成が完了して飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "葛根朱葛を飲む際に工夫することはありますか？",
            "answer": "葛根はすっきりしないので甘味をつけて飲んだり、葛の花を一緒に入れて熟成させたりします。"
        },
        {
            "question": "葛根はどのような効果がありますか？",
            "answer": "葛根は頭の痛み、汗が出ない場合に良く、酒毒を解消し、さそりを止め、食欲をよくし、消化を助け、胸の熱を下げ、小腸をウォン滑にし、傷を癒す効果があります。"
        },
        {
            "question": "葛根はどのように利用されていますか？",
            "answer": "葛根は様々な予防と治療に活用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 490
    }
}